做過廿份兼職 你問我答

讀U時期不斷做兼職
可分享經驗

做過咩公司 咩post 人工 可唔可以講一講

炒散 文職 私人補習 學校功課班 Sales 保險....
人工大部份時薪$50-60左右

點解會轉咁多份工？
利申：做左幾年part都係個幾份工

點解轉到咁多
我仲以為我6份已經多

一來錢，搵到高人工D就轉
二來我個人好易厭倦，所以要轉工拎新鮮感

btw宜家係正職

1.有D做既時期好短（E.g 試過做工廠包糉）
2.同時間做2，3份

有冇工高過60 ,坐,冷氣同唔洗follow up太多野?

可唔可以介紹吓咩工種最高人工？

以我自己經驗 得私補符合你所有條件。
其他都好難符合晒

肯博既就做Sales.
好多獵頭公司，你可以apply
佢地會轉介case比你

私補好少番到成
宜家份有前三點,但第四點煩到想令人放棄晒前三點

pt邊有完美